# Språkstöd

En brist i den här specifikationen är avsaknad av i specifikationen inbyggt stöd för olika språk för fritextfält. Du som har behov att publicera din data på flera språk behöver publicera en översättning av hela datamängden. Du uppmanas att med DCAT-AP i din datakatalog ange vilket språk din data är publicerad på. På så vis kan du publicera data på vilka språk du vill. Se eller lägg till [ärenden](https://gitlab.com/sarskilt-viktiga-datamangder/vard-och-omsorgsverksamheter/-/issues) för buggrapportering och förbättringsidéer för version 2.0 av specifikationen.

Ange språk på property `dcterms:language` för din distribution. Fältnamnet är “Språk” i dina beskrinvingar enligt DCAT-AP-SE. 
